(轉載)差佬要交數屈人？

如果冇cam 冇乘客咪奶硬野

警犬屈人唔洗證據

咁撚樣夾硬屈

推撚爆佢， 唔推唔係人

推

垃圾黑警死全家

你無做錯.JPG

垃圾硬交警死全家

lm